點解d人寧願要權力都唔要錢銀女人自由?

係未玩得悶晒,權力先係最終樂趣

點解你覺得有權力就無其他??
你掉轉哂嚟

女人隻隻都差唔多架啦 而一個人如果唔係有虛榮心理時時要買名牌裝身嘅話其實唔使好多錢都夠
至於權力同自由 我覺得兩者只能選其一 有好大嘅權力就可能有自由 兩者之間揀我會揀自由逍遙

唔係有權力通常就會有另外兩樣咩

價值觀個個唔同

以權謀私咪得
你睇d 高官

有咩工作係有權力但無錢?
細公司做阿頭都唔去大公司做人條𡃁咁?

特首

有權力咩都有啦

特首人工高過美國總統
退休返贏國做政協
大把油水撈

例如習種,特朗普點解要做話事人?佢未做之前都大把錢,做果時隨時被暗殺,政變

冇先想要，就係有錢有女人有自由之後咪得權力可以追求

特朗普已經有女人錢銀啦，邊個話做話事人要放棄晒依d野？